經23歲女謀殺及自殺一事,我強烈支持上網實名制,要有身份證認證

等D人鳩UP得咁開心

根本就係教唆

第一個拉你老母

網上9UP當秘笈

到時實用黎政治審查，不了

戇鳩

原post:

你開個ac就係上黎講鳩野？

新屯門中心發生三屍倫常慘案，剛大學畢業女生，疑不堪濕疹困擾，疑在父親節先以利刀手刃雙親，再以膠袋笠頭注入氦氣自殺身亡。疑似女死者在討論區發文問「氦氣自殺有冇得諗」。除了發文外，疑似女死者兩個月前亦有回答並他網民的濕疹問題，更透露「今次真係好難捱，鎖埋自己係房唔出街，就嚟自殺。」

疑似女死者的網民在「連登」討論區曾發文問「氦氣自殺有冇得諗」，除了發文外，該名網民亦在其他有關濕疹的帖文回覆，分享自己治療濕疹的經歷，指服用類固醇反彈辛苦過濕疹很多，指她現時正經歷這個情況，「以前濕疹幾辛苦都捱得過，但今次真係好難捱，鎖埋自己係房唔出街，就嚟自殺。」

她續指：「起碼反彈半年先穩定，而家啲皮膚已經唔係正常皮膚，連燈都唔想開，鏡都唔想照，我唔會介意人地目光，我只會介意自己啲皮膚舒唔舒服，只要好得番，我理得自己全身疤痕黑印」。

鬼叫咁多不負責任既仆街呀?

係度荼毒年輕人既心智

長期病真係好慘

死返支那玩實名啦你

怕呀? 講野唔駛負責任呀?

鳩UP當秘笈

佢用刀殺人 唔係用上網殺人

點解唔實名買刀先

大倒退

支持上網實名制大聯盟

1. 風雷雨電冰霜雪

On9 咁重有言論自由咩？

刀本身就存在.

而意志就受朋輩影響,包括網絡.

佢入左果個POST受影響先用刀去進行計劃.

點睇?

言論自由就係鳩UP到一個歪曲既

言論自由就係鳩UP到一個歪曲既點

無端端開個新ac鼓吹網絡廿三條?

你自己都唔實名
叫人實名

咁你第一登記 連仔快做野

你收檔把啦, 呢個就係正身. 係件事發生左,先有後感.

根本就係果班人唔自律,亂鳩咁黎,先有呢種悲劇

以為鳩UP就唔駛負責任. CLS

立法即實名

樓主自爆所有個人資料以示決心啦

咁樣你係講個別事件啫

你實名上網都係防止日後有事件重覆發生

最終都係把刀刺死人

實名買刀先最有用

睇下香港規管左鎗要登記實名，而家好少人用鎗殺人了

咁你叫咩名 係咪27歲 住邊 順便自拍埋上黎 咁就可以由你黎帶起 而且順便知道埋點解你媾唔到女 一石二鳥

網名=真名加身份證號碼
好似監犯咁

根本網上將人性黑暗面完美的發大

然後鼓吹一些歪理如女人係雞係公廁,窮係老豆老母既錯,自己樣衰係老豆老母基因差仲要生你出黎(但我想講,靚女靚仔老豆老母都唔一定係靚囉 )

將責任放哂係父母身上,而自己係度逃避

一單野就無限發酵
上綱上線？
差d喎5毛

除左呢句,俾D論點出黎先啦

講真相,就話5毛

而事實係大家都有眼睇到其風氣問題

而家上網咪要身份證登記
你想點樣實名？
香港論壇要身份證咪轉晒去外國論壇
一係好似中國咁整個網絡長城囉
講野都唔經大腦

傻閪 , 個意思係你要現實名 , 你可以死上支那玩呀
弱智唔好學人上討論區嘛 , 免得貽笑大方

佢本人應該極樣衰 , 導致有反社會人格

都ON撚鳩
27歲人仲係咁撚幼稚
實名制根本對同類事件幫唔到手
實行咗鳩UP嘅繼續鳩UP
出咗事罪不責眾班撚屌一樣走甩
鼓吹實名制即係送個春袋俾人揸住

如果你係真心嘅咁你睇多D報紙
唔好淨係睇環球時報或者蘋果果D得啖笑報紙
如果你係5毛就再培訓啦，手段低級

點上網用身份證登記呀? 你講緊俾上網費果個呀?
1條線,幾個月用,又點計?
應該每人一個身分認證先得
咁你未轉去外國論壇繼續鳩UP當秘笈,繼續禍害年輕人囉
將D壞風氣係咁傳播,真係好撚弱智

算柒數啦,冇阻嚇作用,大多數人鳩UP唔駛負責任

係咁將人性黑暗面擴大,鼓吹壞風氣

你都ON9,實行左,立埋法點會鳩UP繼續鳩UP,真係唔駛負責任呀?

喂樓主，我屌你老母呀

有實名制又點

連登夠要求唔用得free email啦

收皮啦

依幾個月成班人根本有計劃攪事
先不斷標籤會員 兒登child登
借事件不停屈連登 今次就借濕疹
然後不斷提倡自我審查

仲有留好多不合邏輯既留言

我講咩關你撚事咩

唔係五毛咪警犬囉
你行先啦，你係到post ID先，由你做起

你老母就實名

事實係真係有事件發生,受其鼓吹既壞風氣所影響

呢一點你點都冇得歪曲

又一鳩UP當秘笈既人板

上中國貼吧咪得 叛國賊

人地三年前已經quit u
遠因禍根一早已經係事主本身性格環境健康問題

三年前連登仲只係高登app

咁都可以屈連登無得頂
依家係連登教佢殺人

依家連登實在太多人講野唔合邏輯分析
好多人被人暗中引導向錯方向討論而不自知

而家無拉過人不誠實使用電腦？
無睇新聞？

五毛吹風加上一堆偽道德撚搶高地

如果其他網民有教唆謀殺及教唆自殺，重案組自有方法追尋教唆者啦，使咩實名制呀

好撚恐怖
咁撚ON9既建議都有討論既餘地

如果係覺得網路講嘢教壞人
實名制都阻止唔到
應該全香港都禁網
咁就唔會有壞思想傳播
再引入文革告密機制
邊個嚮現實講負面嘢就要跪玻璃
咁咪得囉

關連登L事，個po頭幾個就有貼殺馬利亞熱線，唔比問自殺方法自殺既人就唔會自殺？？？？

聯埋中國芝麻信用，講錯嘢嘅連車都無得搭好冇？

喂，post啦仆街，做咩潛呀
得個講字，屌你老母

借題發揮祖國精神
死翻上支那啦

實名後會封你把嘴？

政府係應該諗方法點樣加強青少年理性分析 獨立思考 批判性思考 同正確價值觀 而唔係向一個網站 一個討論區問責

你自己實名好喇 我唔制架

未睇下實名之後重有冇人敢上網發表意見囉

支持樓主直接打俾侵侵取消全世界互聯網 , 互聯網太多唔同既資訊 , 影響全世界既人 , 敗壞晒社會既道德

我冇講過由一開始就被連登高登影響

而係壞風氣好易洗人腦,特別意志唔堅定既人

當一個人話馬係鹿,其他人還馬係馬, 問者依然覺得馬係馬

但多一千個人話馬係鹿,其他人都話馬係鹿,咁問者就會覺得馬係鹿.

你唔能夠講事主冇受過果幾個POST既影響而作出人生最後既行動.

明白未?

風氣呀? 可懂?

好多時攪事班人第一句
標準模式回覆打句 Child登 標籤左人先
先幫自己拎偽道德高地

依個問題都幾普遍
正常討論係唔需要咁不停標籤人

有堆人似攪事干擾討論
但跟風堆人成班被人利用緊都唔知好傻仔

會有阻嚇性,防止鳩UP者無下限地鳩UP落去

網上總有堆人無腦鼓吹壞風氣

然後被洗腦,覺得呢件事係正確

如女人係雞係公廁,小學生都會講

樓豬呢d五毛咁撚明顯點得架

只可以話明白樓主既出發點 但係依個方法只係斬腳趾避沙蟲

返支那啦戇尻

好撚心樓主低智商就唔好沖出嚟柒啦

樓豬人肉錄音機
根本都無回應人講咩

用埋報紙佬字眼
鼓吹 洗腦 壞風氣

樓豬點解27歲 個思維都咁弱智既？

人地隱藏5毛,想推行網絡23條

其實電影劇集都好多虛構假野，恐怖殺人野
不如block埋所有電影和劇集好唔好？

小學老師，就會教你點分各種電視節目
教你：電影、劇集係虛構的。教你咩叫廣告。教你新聞和教育節目先有學習和吸收資訊的價值。

網路，都需要教育，教你各種website特點。Forum係用黎9up又得，認真討論又得。Facebook特性係點，咩叫內容農場，咩野係blog，邊類型website可信 唔可信

現在需要係網路教育
而唔係實名制，全block

返大陸啦你 返左去未滿足晒

ISP E-MAIL, 多數得HKBN

其次就係教育機構出既電郵

學生可以話係有好易既途徑去接觸兩登.

甚至留到言.

當量多既時候,質就會變.

繼而鼓吹一種不知所謂既風氣出黎,奉以真理

你本身就將兩件冇關連既事合併黎講

連登仔一直以黎絕大部份受經濟環境影響
從而有冇父幹既問題 係社會既錯

但事主完全唔關經濟誘因事
係佢認為自身既疾病源於父母
亦無法無可能靠自身努力去解決

連登一向冇鼓吹自殺或殺人
相反仲笑好多自殺既人傻多 係社會迫成
另外好多圍爐鬥慘去發洩當中既不滿

你一定冇聽過日和基因論

連登係基因論之後出黎, 甚至連自己既樣貌身高身材都賴埋落老豆老母度

即係咁, 男女神老豆老母,都未必係省鏡既囉

所以要教育

其實電影劇集都好多虛構假野，恐怖殺人野。

不如block埋所有電影和劇集好唔好？

Forum就係吹水，brainstorm，9up的地方，你ban咪影響言論自由

不如教育下學生和市民
Forum的本質係咩

所以樓豬呢種廢物永遠唔會爬得上高位
只會喺老母身後做一件飯來張口嘅裙腳仔

係 實名認証

同國內一樣

你講到我唔識
咁日和所謂既理論係咪會出名到會影響到事主呢

小學生心智發展變咗兩登責任
不如叫連仔好似D咸網咁
LOGIN前有WARNING 未滿18歲不得觀看
所有留言都係尾加句
“以上言論純屬會員個人意見，並不代表本台立場”
然後出個NOTICE 全站公告
如有所何懷疑涉及不誠實使用電腦情況，本站將主動配合警方

講真，咁撚大個人
特登filter 剩D負面留言
正面嘅唔去睇
原POST 第二個回覆就係防止自殺熱線
用樓主個邏輯
我可唔可以話連登有愛，社會良心，值得表揚啦

屌你老母啦

屌你老母五毛狗又趁機推銷獨裁統治

五毛借啲易推23條

網上廿三條打手，block